# Places Remember



## Описание

Проект был разработан для выбора и сохранения мест на карте. Доступна авторизация через VK / GOOGLE.
На данный момент получить разрешения от GOOGLE на регистрацию через их сайт сложно, но форма на сайте имеется.

## Плюсы

```
- Используется технология mapbox.com для внедрения карты на сайт, у которой очень удобная документация
- Реализована авторизация через google и vk
```

## Минусы

```
- Плохая структура html и css
- Сайт работает только на пк
```

## Зависимости:

```
- Python - основной язык программирования
- Django - фреймворк для написания backend части
- Bootstrap - фреймворк для написания frontend части

Чтобы установить нужные модули для проекта, используйте команду -
python -m pip install -r requirements.txt
```

## Окружение

1. Развёртывание производится на операционной системе Debian 11

## Установка

Это инструкция подошла мне - 

https://github.com/alexey-goloburdin/debian-set-up-for-django

## Тестирование приложения

Реализовано 6 тестов, которые:
1. Проверяют статус ответа и какой шаблон идёт на выходе
2. Проверяют авторизацию на сайте
3. Добавления и удаления воспоминаний

Чтобы запустить тесты воспользуйтесь командой:
- python manage.py test mainpage
